# Save and Load

## 1. 화면 구성
- 3개의 세이브 슬롯 존재
- 각 세이브 슬롯에 개별 저장
- 세이브 파일은 .json형태로 저장
- 슬롯에 세이브가 할당된 경우 슬롯 가운데 플레이어 이름/레벨 출력
- 슬롯에 세이브가 할당되지 않은 경우 가운데 'Empty' 출력

## 2. 장면 기능
- 슬롯을 눌러 세이브할 슬롯을 지정
- 슬롯을 클릭하면 저장/불러오기 여부를 물어보는 버튼 `TOGGLE`
- 슬롯이 빈 경우 저장 가능, 불러오기 불가 (에러창으로 처리)
- 슬롯이 비어있지 않은 경우 저장/불러오기 가능

- 저장된 세이브 로드 후 그 세이브의 마지막 날짜로 이동.

